有無啲做壞規矩既同事？

經常OT又唔要OT錢
請左假又返工

我就係

病到仆街照返工

你病到仆街返工我理得你去死
你請撚左假都返工真係要屌你老母

所以人地咪升職

我係公司訓會唔會做到老細？

仆街同事喺其他部門收嘢黎做，但係明明唔關自己部門事，仲要連累埋同部門嘅其他人幫佢地做

扣自己time off鐘去睇醫生
明明有醫生紙SL唔扣錢

我個同事就係咁
有同事走就要頂埋佢個位
所以走幾多個人老細都係唔請人

去出做野，做一粒鐘，hea半粒鐘先返黎
點知條友拿拿聲做完即刻返，只係用左45mins
而家出去做野都要一粒鐘內返到

而家番緊份工有時放左工仲要輪住留係公司看夜 不過無野做 自己帶notebook睇戲訓覺又一晚 咁公司都會出番15個鍾ot錢
但某個同事就算請左病假 如果係輪到佢看夜都會照番 咁你病乜春

呢啲又係弱撚智，做咗咁多年都係咁做，你人工又唔係高又唔係老細個仔，點解要損人不利己

有 好憎 仲要個同事覺得自己好勁好威 勁過其他同事好多 心諗